其實咁多post話停左就完左，點解....

咁鐘意話停就輸點解唔落手落腳組個團隊申請遊行，想點？
想次次一開波就肉體頂裝甲車？

到底想點撚樣，同民建聯一樣，唔做實事
勁多呢D post

老暴認同

真係唔撚明

理工開完波之後就一直比人叫休息撚去救人又比人屌送頭..提防呢D為屌而屌既人

唯有各有各做

太撚多呢D，認真
反而輸就唔會輸
依家個情況好似日本社運後期咁
好危險

係 只能講呢部份人太急進

勁多post都係屌返自己友，好撚危險

負皮既過黎講2句呀，屌你老母

要修正下場運動，理大果晚實質傷害太大
有好多走到既人帶傷

重點都係要有行動

大傷原氣

唔撚叫你地出去，popo點繼續拉d囡囡去女女女？

我肯定全部都係冷氣軍師屌鳩人無行動，嘆冷氣睇勇武神獸召喚片

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足